我正式宣布 再有左膠阻手足教訓敵人就會連個左膠都打埋

希望你班垃圾左膠 自己醒目D 不停喺度慷他人之慨
你哋左膠為咗自己可以拎光環 就連累到一班手續俾人打
再有左膠係到阻頭阻勢 我一定唔會放過 理撚得你係咪
first aider

推我上熱門俾班垃圾左膠睇 睇下佢地為咗拎光環 累撚咗幾多我地真正既手足

push

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

推

幫樓主補充一句 左膠唔等於和理非

thanks 清

推上去俾英雄主義左膠睇

點分辨係咪左膠？

打緊敵人嗰時 叫手足停手 咪左膠囉 問問問

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

每逢有衝突，都會有幾隻左膠大叫比佢走同唔好打

下次連佢都打埋 今次已經講到明

一定打埋

班垃圾左膠 帶光環帶得好爽？我已經想起今日嗰幾條仆街左膠底 懶係正義咁叫人停手 有手足俾人用刀斬人嘅時候 你哋唔去現場叫人停手？欺善怕惡 拎光環廢物

今日嗰個first aider我認得你 再有下次 打到你變生命鬥士啊nick咁

希望你到時可以再上前線救人 咁就夠哂勵志 重可以拎多D光環

戇鳩左膠

絕對同意 再有哩d人就做白頭佬

推俾左膠睇

First aider到咗就冇得唔救，著咗反光衣一定要保持尊業同中立，咩人都要救，亦都係人道救援的重要性。

點知你係咪弱智？

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一早就應該打

first aider會唔會幫示威者擋刀？

講到咁有原則

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

First aider唔係左膠，你打first aider用意何在？搞分化？

問題就係first aider 選擇性救人

有刀手個日 first aider？？？？？左膠？？？？去咗邊？？？？唔係會出黎幫示威者擋刀？
我依篇野唔係針對First Aider 而係我希望示威者做緊佢地應該做既野 佢地唔好插手 等佢哋打完先救

絕對支持
記得打得大力D

如果一開始冇垃圾大愛撚左膠阻住
d黑社會比人捉到私了斷手斷腳
根本d黑社唔會敢出黎打人斬人斬足咁多次
宜家仲要斬到幾個手足入埋ICU 仲要永久性傷殘

正確

真係痴撚線 每一次俾人打想還拖 就有人好大聲叫唔好打 打死人 擋住自己友 唔該即刻拖開呢d垃圾左膠打鳩佢

first aider唔喺protector

見到嘅話一定會諗辦法阻止，因為想救人

只會幫警犬同藍屍擋
因為示威者唔會打佢地

我地根本好多手足俾左膠累 不過我地好大量之前個D 我哋當粉筆字抹左佢 如果之後再發生 唔好話我地暴力

打啦，絕不割蓆。

講都幾靚都好 黑社會刀手槍手岀現既時候first aider都係會自動消失 手足俾人斬完咪岀黎醫你 有幾可見日first aider係黑社會出嚟嘅時候 會好似今日幫阿叔檔拳頭咁 奮不顧身 沖上去拎光環 擺到明就係欺善怕惡

真 和理非唔係問題 各有各做
但左膠係阻撚住人做野

你無聽錯 依D就係欺善怕惡

屌你老母 火撚滾

唔係欺善怕惡，而係急救第一守則係現場環境安全。唔係唔想救，係唔容許我地救。

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

咁咪即係欺善怕惡囉唔容許就唔救 你地既原則？

都幾撚好笑

搭單係度問左膠，如果你見到克狗打到你親人終身殘廢，你會唔會放佢走？

五秒內答

佢地唔會答 因為佢哋最鍾意慷他人之慨

敵人未昏迷都唔撚好阻住呀

拉走左膠算啦

下次再見打人藍屍
一擊必殺!!!

依個咪重點 唔係欺善怕惡係乜嘢

由6月到依家first aid救過幾多人，冒住危險幾多次夾傷者走都要俾你屌到咁，你鍾意啦

要講就講曬 得閒自己上下first aid堂/google下first aid係點做

first aider 一定唔會咁快救，rule no. 1 現場環境安全，要救都要等你哋打完先。

我冇否認first aider 救過唔少人 但你都唔可以肯撚定first aider無左膠

支持

今日未打完 啱啱開始咋 就衝咗上黎 幫啊叔擋拳頭 因為佢哋知道示威者唔會打佢哋 我淨係想知 如果係警犬黑社會令到黎攻擊示威者 佢哋可唔可以做到咁大愛

次次望到啲藍絲廢老比人護送走就火滾
真係一人一件夾走班死左膠
你要和平對住啲狗講啦
咪撚阻手足做野

左膠們 依個係我地既最後通牒

呀叔有冇傷

點解你地可以對住自己人又唔大愛？

我幫你手拉撚開啲左膠

等睇左膠閙人分化撚、熱狗、雲粉

啊叔行得走得 有幾傷？我淨係知好多手足俾人打到爆哂血 俾人斬斷手根腳根

好明顯做唔到 有冇見過狗打人個陣救過？
冇呀 一次都冇呀

就係你班撚樣 搞到D黑社會藍c 打完人斬完人好似無成本咁

特登回覆多你一次驚你睇唔撚到

反而想搵人寫多啲香港既左膠嘢入英文維基，可參考~

（中文維基）嚟擴充…

黑警打手足又唔見班左膠擋
但都不割
不過都唔好阻手足做嘢

佢地咁威就去同累警藍屍講唔好郁手
搞鳩我地做乜，我地都係自衛姐屌

拉開佢就ok, 唔算真正嘅敵人，打佢嗰陣比人影到又唔好睇。個人意見，冇必要跟

講左幾百次

我驚班左膠到時又跪係地下到喊 又話我地暴力

左膠必須死

知唔知咩係左膠禍事

我重申依個post唔係針對first aider 而係針對所有左膠

好撚憎左膠
但係拉開同屌下佢地先啦
左膠比人打
畫面都唔好睇
如果問題仲冇改善先打啦

推到有白頭佬gif

認同

G持

前線決定

醫護first rule
現場環境安全先做野

擋人既唔該摘低個紅十字先 唔係既連俾人打都冇咩好講

咁即係個first aider on99

所以咪話欺善怕惡 係咪要逼到班示威者拎武器

左膠係敵人
左膠=/=和理非

建議有左膠拉出黎做盾

喂，刀手嗰日我地幾時唔喺度啊分化撚，你搞左膠還搞左膠，唔該你唔好搞First-aider

再嘈真係連左膠都打埋一份

有無幫我擋刀 答我一句有定無

有無幫示威者擋刀 答我一句有定無

慷他人之慨。
形容得好好。

利申：標題係改得唔好我認錯，我想表達嘅係任何政黨，包括建制、熱狗、泛民都不能代表香港人發聲，這場運動只可以香港人民自決，不接受任何政黨向中央代發聲，亦無任何需要談判空間。

下次眾籌登報：泛民不代表抗爭者

求下大家入黎睇晒內文再負皮，唔係分化撚。
希望你地認真睇同思考左先再屌。

呢啲俾習近平睇嘅信只會令原先想插手嘅美國出師無名，原本我地已經向國際伸出求救之手，依家呢一封信無疑係令國際認為香港人打算用返內政自救。

所以請大家諗清楚我究竟係唔係分化撚，唔好一見到出聲明就話我分化。我對準嘅係要香港贏呢一個目標，呢個行動無疑係同林鄭話要搵啲人去進行平台一樣，而香港人表示無大台唔需要談判，咁點解依家我地會香港人自己製造返對話平台俾返中共呢？求下你地思考呢個問題。

兄弟爬山，各自努力。但唔代表唔可以互相提點。香港人表明無任何一個政黨代表到香港人，唔等於同泛民割蓆，只係表明香港人無任何談判空間嘅決心。

咁我想問下我地FA俾人追斬嗰時，你又有冇喺度？

其實講左好耐

左膠死全家

唔認同左膠，非常唔認同，但個人認為打左膠可免則免（當然打左都唔割）

可唔可以折衷d拉開左膠，基本上佢地連敵人都唔打就算你用力大少少佢都唔會反擊你，唔明點解從來無手足拉開左膠，讓返個空位出黎大力打，而係個個都好辛苦咁捨易取難揾位陰d陰d還拖

叫冇問題、有人係叫但陰陰哋打2拳
但係嗰d真係郁手阻止嘅就同我拉撚走佢！睇到眼火滾！

但當然，如果你地冇人嗌要First-aider或者我地見到有人傷，咁又點會冇啦啦過嚟呢

集中炮火黑警831恐襲太子,旺角站

我夢入面唔介意幫你地擋埋子彈 你話呢當示威者做緊應該要做既野既時候 你地可以當環境危險 完事先救而唔係不斷消費示威者對你嘅尊重同埋仁慈

你睇我新嘅comment

對，睇埋我之前都有講！

「思考」 無風向！ 但真心想屌人！

咁就要問下今日個位first aider

完全 係完全睇到我好無奈

咁我就唔知喇，希望佢下次可以改善下

其實你地圍住曬嘅話，我地又點會知入面發生咩事呢，要人救時記得讓下路俾我地過啊

Btw 輕微損傷而又處理到就唔好亂嗌First-aider，因為有時人手唔係幾夠

我都希望可以我無意針對任何first aider 我係尊重佢地既

希望你都明白我地既憤怒 講真示威者做前線真係已經好大成本

我地俾人斬，俾人屌，琴晚俾人阻住救仲要俾堆五毛話收錢做戲

你覺得我地唔嬲過你地？大家咪又係一樣

都係嗰句，我乜春都唔知

所以咪覺得今日嗰位first aider好反智 有待改善

我都係啊 睇電視直播 評論下咋嘛

你知唔知救人第一守則係咩架
first aider有左膠
咁前線都有左膠架啦
大把勇武都做過和事佬架
你想個專責救人既fa幫你做肉擋刀
會唔會苛刻左啲
fa都唔會要求 你救佢啦
因為呢個唔係大家既崗位

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

都係嗰句 唔幫自己友擋刀唔緊要
你都唔好幫敵人擋拳頭
依個要求係咪重苛刻過叫你幫我擋刀？

幫敵人擋拳頭 我都認同係左膠
只不過你扯到去話fa見危險就走既話
我就覺得太過火
佢地有佢地難處 佢地又唔係勇武 班黑社會連fa照打架喎

咁唔係欺善怕惡？

今日就係有fa哥哥幫人擋拳頭

我只希望佢改善下 並無他意

咁你要證明到係同一批人先囉

屌你啦，人有人勸，你有你打，各自努力啦

希望佢唔會做你口中既左膠

咁我都明白
不過唔好鬧到太過火

今日就係有fa哥哥幫人擋拳頭
我只希望佢改善下 並無他意

唔好鼓勵大家做唔合法嘅野啊，你知人一多，少FA就難做，亦都唔好阻我地盡責啊，你知我地唔係消防救護，冇錢收架

左膠真係要打到佢仆街

我哋始終係奉公守法嘅市民絕對唔支持暴力行為

講咗好多次左膠唔係自己人
呢個post根本已經係遲出

如果班狗開槍，鄉黑斬人，你大愛到係前面幫手足擋既，手足打人你擋，我最多話你真係好大愛，係有原則既

但你依家又唔撚係wo, d手足比人斬，去覆桌打人，未打完，打得幾下就擋手足唔比佢地打落去，但人地斬手足同開槍，佢地又唔知去左邊即係話手足冇殺傷性，好恰d？

就係因為每次有左膠勸交，搞到啲藍屍以為我吔好蝦，經常單人匹馬嚟搞事，干擾我吔行動與阻撓離場時間，以後再有同樣事情發生，先警告要求離開，唔係就出手要佢離場，如果認為自己唔想打人就自行離開，絕對不能吵鬧浪費時間。

重點

當你縱容欺凌者既時候已經係幫兇啦，FA唔係黎救人，係黎縱容暴行？FA唔係醫院醫生，係可以有自己立場，大家唔阻大家都唔識？害手足既FA，咁你仲唔係同人地一樣沾上鮮血？只係冇直接生理上去傷害手足姐，但心理上已經令手足非常心淡

絕對支持！如果每次都極速打9死d籃屍就即刻走就唔會咁多兄弟畀人拉啦！

push
其實左膠都係敵人嚟

經一事 長一智相信佢下次唔會

真係用腦啦屌，如果我係藍絲知道原來打人, 斬人係唔洗負責既，警察會放走你，示威者最多屌下你，我都落去打啦，點解呀？因為好多人都未試過打到人爆缸係咩滋味ma，會好奇架ma

fa 佢地全部都係都有心人 今次可能佢衝動救人心切 但今次之後已經講到明 再阻住前線手足 唔好怪佢地傷及無辜

次次都有人屌佢地唔好再阻，但獲獲都有人繼續做，心淡，屌你老母

俾多次機會佢地

岩呀
烏克蘭打狗前先打左膠

支持打埋班pk

"Sometimes the one way to save a life is to take one."
唔好再分急唔急救，其實依加既first aid 係示威者方既軍醫嚟，唔好撚講咩中立喎，除非訓低左就死 or 有鏡頭影住比外媒做新聞

老實講啊 示威者們點打藍屍都得 我當睇唔到既亦都唔會阻
利申：你地口中既first aid

推
我想打7 d左膠好撚耐

左膠不死港難不止

可以打到佢仆街再比first aid
但係唔可以比佢完好無缺咁走

d部份左膠十字兵光環太大
最能抵屌就係佢地
擋你老母咩

大家千其唔好將左膠割喉放血屈d狗做！

唔係要你去捉鬼搵左膠出黎
而係有人做左膠行為時，你可以直接當佢敵人打埋佢

左膠死全家
已經有手足比佢地害到雞毛鴨血

有危險就唔應該埋去係常識

又或者速狗打手足時，左膠可以試吓上前阻止。

左膠要幫手就幫手擋下黑警嘅棍、胡椒、子彈，擋下黑社會嘅牛肉刀，擋下藍絲嘅拳頭、鐵鎚。同埋勸下佢地。

做齊呢啲野，俾撚晒啲「愛的光環」你喇

手足行動時就咪撚阻頭阻勢。

不如幫手開遮擋鏡頭啦!睇撚到啲藍絲去攪9連儂牆啲靚仔靚妹就火到

和理非 = 開遮遮人樣
左膠 = 阻止人郁手

左膠會阻手足
但唔會擋黑警黑社會

[url]偽善[/url]

和理非同左膠係唔同
左膠係自私精，為左光環會出賣身邊所有野，e.g何式凝

但無論如何不割蓆不分化

和理非做和理非做既野，勇武做勇武既野
唔好行係勇武前邊為左拎光環做左膠而阻到勇武

不分化不割蓆，如果左膠硬係要幫黑社會擋拳就請左膠先為勇武擋刀

就係咁簡單

左膠必須除去

班話左膠都唔割既連登仔潛曬水？

好似拉走梁耀忠咁拉走佢地啦屌

on9 成段文完全無解釋過點解要打人或者打到人死淨係叫人咪阻住你，比個原因呀dllm

咪就係！！！
生死存亡之際，仲做大愛左膠？！
救個敵人， 連累十數手足被拉，唔通敵人重要過自己人？

邊到無原因啊 屌你老母累撚到手足俾人打唔係原因？

黑社會斬撚完人 廢老打撚完人重有人護佢报安全離開
無成本傷害手足啊 屌你老母

嗰啲打撚埋佢就啱，啲狗係太子連市民都打呀！唔係示威者黎架!

邊個再保護敵人連埋佢一齊打

呢場運動好需要大家互相，小心不要把同路人打成敵人！

左膠真係好撚煩
乜都話唔好，屌你老母

稻草人
請善用不推文回覆

笑， 做好人相反比人打， 又一極權主義

同意

稻乜9

收皮la P牌狗

推 左膠令到好多義士心灰意冷

今日已經講得好清楚 之前既左膠 我地大人有大量 當你地入世未深 唔同你班垃圾左膠計數 但如果再有人再左膠上身 想拎光環 唔好怪手足無情

支持 推

推返上去

火箭

push push

Push
琴日幫手拉開左條大愛撚

左膠=通敵

推la

唔使打拉走佢

相信睇到咁多人留言 各位都有共識下次點做

一個TACKLE推開佢鎖喺地得啦,唔駛打嘅

唔洗咁激,打爆個手機夠啦

講得好

唔該諗下點解啲人驚黑社會 唔敢搞佢地
[url][url]係因為佢地夠惡呀[/url][/url]

和理非幫手拉走左膠救護

好撚煩 打夠未

收收皮先

我勸左膠是旦講兩句話唔好打咁大力算

勇武自己會識停，唔洗你教

推推

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

班撚樣 其實就係班識欺善怕惡嘅垃圾廢柴
撳住自己手足 等佢比人濕幾多拳 食多幾棍 再搭埋走
從來唔見佢地會主動幫手食棍 或者 撳住D癲狗症同藍屍愛支病人
其實你班垃圾廢柴去嚟做乜撚? 你班垃圾同敵人有咩分別?
真係有DD想除班撚樣口罩 送鳩佢地中 等佢地感受下被捕義士嘅痛苦

一個批㬹 一件左膠

cannot agree more

救任何人人係first aid責任嚟。。。
但你可以捉住佢

救人嘅意思係受咗傷嘅先比你急救，唔係叫你做埋差佬嗰份去救人用下你個死人腦啦
藍絲斬人你會唔會出手呀？如果唔會點解你郁手搞手足呀？

岩
無人會覺得你地有光環 只會覺得你地係懦弱

和理非係停錄影，開遮，保護勇武
左膠行開就岩

給我往死裡打，班左膠年中唔知害死幾多人

支持樓主！

認真講，次次私了廢藍都玩到班狗突襲咬走幾件好唔抵，又多cam影到，唔夠gear盞賴野...所以....

絕對支持，班左膠成日自稱係有道德既和理非

但外國和理非道德感召做法都係身先士卒企喺敵人前以阻礙同不還擊既方法保護同行者，唔只保護和理非都保護埋勇武，更什去到軍武派，亦唔會指責同行者任何做法

班撚樣對像完全掉鳩轉曬，我有時都懷疑佢地係咪老黑藍絲蝗果邊既和理非黎

同意 咁同害自己手足有咩分別

打呀

仆街！今晚旺角有對紅衫夫婦攞刀斬示威者
明明示威者圍緊佢哋, 又有人叫「唔好打！唔好打！」

喂，左膠，我𨳒晒你哋老母呀！
重記唔記得將軍澳隧道單嘢呀？
呢度係戰場, 對敵人仁慈把撚？
啲愛心留返去做義工啦你老母閪！

壞人之所以得逞，係因為左膠懶大愛。

成班撚屌垃圾左膠
要拎道德光環就死左其他地方
咁多手足傷殘你地都有份做成

係la 有無屌7 D左膠 下次岀聲屌9佢地

你唔岀聲屌 即係同意左膠做法

記者被打左膠開心啦？！
阻人阻得咁開心，唔見你地去阻廢老打人？
屌你全家

搵人拖走佢地,

等間個個掛住打左膠,

俾條契弟走得甩就弊!!!!!!!!!!!!!

激進無問題
但可唔可以顧下大局
同埋唔好次次都有人俾人拉好無阿

我關心既係手足生死,如果自己人可以無事,你地做咩我都支持

可能你唔中意 有記者係到有左膠係到中和係好事
冇記者 隨便

搵啲唔係郁手嘅專職拖走左膠就得

斷手斷腳呀
幾時先醒呀垃圾左膠

我唔會打
我會當佢肉盾咁，等佢俾藍絲打

對
反正左膠咁大愛

一定會原諒我地啦

連港共政府都會同情得落
一定可以諒解各位香港市民架

屌你啦 即係知示威者唔會打你地 好恰d就搶人走

贊成！左膠係豬隊友，累死人

間諜拖延時間姐

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

頂置 佢地寧願承擔你就咪阻住人